村屋router

想問如果張sim 卡插入部電話同屋企 router speedtest 都係差唔多得10.2mbps或以下 ，係咪換咩router都無用？